邊個話女追男係隔重紗

好多巴打成日話追女神好鞋
其實追男神仲難
如果男人醜樣，只要你有錢有才華，一樣溝到女神

但女人呢？係無！
只要你生得唔夠靚
就算你幾有才華、性格幾好
啲男人根本連望都望唔到你！
根本女人唔靚就係原罪

最近鐘意咗個靚仔
但佢完全睇我唔到 呢種感覺真係好差

身邊識好多靚仔fd條女係㭍豬

同學？同事？分享下

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

人的問題，對方係外貌協會會長，就算你唔靚，都至少要俾佢有種帶符出黎見人的感覺先得

Sor 唔靚嘅唔算女人

如果佢唔係靚仔 你都睇佢唔到啦

點睇你唔到

抵啦講真

唔夠姣

女有得化妝都救唔返既話

身形、化妝、衣著、髮型都救得返好多

懶既話就抵死

男既樣衰有錢都係鍾意你d錢

香港有塊八達通已經贏九成，咁你都要輸

你都識講係靚仔啦

自己咩料就搵返咩料嘅人啦 唔好搞衰人地啲基因

認同

你眼中咪又係淨係見到靚仔

lv1打 lv99咁你都想win

係唔係巨人先 肥巨人又樣衰
送到上門都無人要啦

夠膽溝我啊
我即刻同你拍拖

自己睇樣鍾意靚仔
但又要求靚仔唔睇樣揀你

靚唔靚好主觀，女睇女同男睇男差好遠。
就算靚，但你唔係佢鍾意果種靚，例如佢鍾意包包面，細細粒，平胸。但你好瘦有波，都唔岩嘴型嫁啦

我只認識身邊既model朋友全部揀其貌不揚既男友
又真係無咩靚仔朋友身邊果個係唔靚
應該話我講緊果種靚，係真係model果種
一泊埋去，成日俾人處決

收皮啦臭閪你自己咪又係睇樣

同事嚟
本身我每個男友都稱不上靚仔，只係普通樣
但今次咁岩鐘意咗個靚仔
仲要係model級數
而佢之前既女朋友都係標準model樣
所以我好自卑

Sad but true
女人唔靚真係好慘

只係咁岩我鐘意果個係生得靚仔
本身我地係同事，對耐咗就出事
而家我好似當緊兵咁

乜野唔靚女
豬閪咪豬閪

俾人撚左9個月都未醒 主動得多都會攰 仲要講野唔顧人感受 應該係隔重山

我鐘意男player 沉埋船

I know that feel 做女人做到我地當兵咁

一方面又怨男人淨係睇樣 自己又睇樣揀仔 你真好嘢

絲打唔好鐘意男神米得囉

你乜撚野才華咁把炮呀

呢個世界上無醜女，只有唔夠努力嘅女仔

睇樓主講嘢冇書卷味都知係普通港女
學咩人講內涵
琴棋書畫有邊樣得
睇死同樓主講世界史又嫌悶
講天文淨係關心星座predict

樓豬咁睇重外表又冇自知之明
除咗當笑話睇我諗唔到仲有咩好講

不灰難，不灰鞋，高d醒d，包你high ～

如果男人醜樣，只要你有錢有才華，一樣溝到女神

冇樣都溝到女神

係發夢個陣

樓主幾有才華，性格有幾好？

我正常樣,高學歷,高社會地位,運動文藝都有認識
畀肥西豬扒溝左,點睇?
見親佢個樣同相都有啲想嘔...好彩LONG D...
佢同catgirl有得揮...

你性格係好就唔會上黎連登怨啦
連付出唔等於有回報呢樣野都未學識
你夠膽話自己性格好？ 仲唔係平時有成堆普通樣男仔做你隻兵 而家對住男神體驗做兵既感覺就喊苦喊忽

真

樓主同嗰個咩矮仔追擊手有咩仇口

呢個真。。。

班死毒撚都係

學化妝喬裝囉

自己睇樣鍾意靚女
但又要求靚女唔睇錢唔睇樣揀你
如果唔係就係臭雞
典型連登仔

真係咁想溝到去整容囉
利申 整完之後冇乜仔係溝唔到

樓主都冇話自己有才華同性格好
佢話男人有呢兩樣野但冇樣都溝到女神姐
最好連登仔溝女個陣都問下自己呢句野

明明樓主同連登仔心態一樣
同樣情況連登仔要去到女人身上先知有咩問題

真 "鍾意得嘅都係靚仔" 笑撚死

唔係想踩樓主你 不過你都講過個男神啲ex全部都係model級 你又憑咩認為自己會被佢睇得上眼呢？
正所謂 竹門對竹門 木門對木門嘛

樓主你可以食屎
係人既問題
肥婆都有拖拍

呢句野都幾有趣

agreeeeeee

笑9死 , 你會唔會咁岩鐘意個油頭毒撚呀

都係中意人靚仔

唔好再咁話佢啦 佢好慘嫁

油頭毒撚都唔會咁啱中意catgirl啦 呢個世界好公平

連登仔夠中意得既都係靚女 以貌取人 有咩資格笑鳩樓主

巴打你貢獻左社會架啦

當你地真係拍到拖
你都冇安全感啦

抵啦中意靚仔前又唔睇下自己咩新鮮蘿白皮

ken

冤豬頭都有⋯

肥係自己攞黎

清秒

連登仔將平時溝唔到靚女既怨氣發洩曬係樓主身上 啲留言全部都可以用返黎屌連登仔

你自己知咩事啦
女人果段係唔係差咁D野？

俾你追到佢都好差

想像下佢佢為一個靚仔，竟然要食一件豬扒，公平咩？

咁你又鍾意靚仔

咁我又唔會中意d靚女/女神喎 有自知之明架嗎，竹門對竹門，木門對木門

點似樓豬又要豬又要中意靚仔，盞搞

事實係 樣衰/靚仔都係鍾意靚女

雖然唔想咁講

但一講到靚仔 連登仔就好激動

你有錢D仔一樣會埋身

咁你記得以後淨係溝豬閪啦

竹門對竹門，我普通樣咪同普通樣一齊囉
唔通同整容閪一齊咩 狗也不了

連登仔口中既普通樣應該樣衰咁上下 溝返豬閪咪啱你
整容無問題呀 都係改善外貌/自身條件方法既一種
不過要自然 睇唔出你有整以為純天然就贏曬

原因點解唔洗講啦

我而家盡量都叫佢唔好PO自拍上FB,IG,費事自己見到
另一方面我就唯有係TG睇啲靚女ICON幻想條豬扒個樣係佢地...

係啦係啦，做左廿幾年人都唔夠你清楚我自己喇
你係咪我肚裡條蟲
要溝豬閪先岩既話咁咪要溝你？

你夠膽先算 我見啲唔靚既女仔同毒撚完全唔敢撩我同我講野 你應該都係

唔通閣下個樣驚嚇到連佢地都怕左你？
好慘啊，唔怕，我唔係d以貌取人既人

臭

講真留意唔到係因為佢有女朋友 or 已經有鐘意既人。特登唔 so 你

你係靚仔就明 淨係同樣ok既人甚至靚仔靚女會互相交流一齊玩 唔靚既女仔同毒撚係自動屏蔽咗咁完全唔會溝通
你明唔明
利申 九成fd樣ok甚至靚 淨低一成係識打扮/好活躍好talk得

無人敢搵都可以咁自豪

又係你隻整容西

講緊個個都會搵我除左唔靚既女仔同毒撚唔敢同我講野之外

後天努力變靚好過你班死毒撚乜柒都唔做 成世都咁樣衰

想知你整完係咩樣
反正都係假樣出假圖,應該無所謂掛?

其實男人喜歡女人開朗健談，喜歡同女人一齊係開心
樣同才華都係其次

利申 充滿負能量，所以冇人鍾意

自打咀巴黎講您都算一等一

鍾意左個靚仔咪姐係代表你又係睇樣，咁有咩理由要求對方唔係睇樣

我可以講我聽過人地話過我似咩人
有好多女明星都有話過似不過冇乜重覆
可能因為個樣keep住變 jj最多 阿嬌 陳法拉 丁丁有都聽過或者佢地某個靚女fd

咁點解咁多連登仔想搞衰靚女既基因

見你咁激動 差啲以為你先係樓主...

你連同人地ex 比較嘅資格都無
自卑條毛咩 講到人地對你有意思咁
有時間呻 不如學吓打扮自己

你哋做邊行先
如果係無乜女人做嘅 你可以試下主動啲

各花入各眼啫 你可能喺其他靚仔眼中係靚女呢

又要衝岀黎柒

乜原來整過容

點解隻月野免免咁癡線

男人要求你靚過佢心目中條線
靚過之後再睇性格個啲
Eg 你 同靚女a 都過到條線
A靚過你啲啲
但性格差過你
咁條仔都有機會簡你
姐係話樓主連條線都過唔到

你估靚仔易做咩

秒撚左

你個名改錯啦 你拖住佢咪就係貢獻緊社會囉

樣衰唔係你嘅錯 不過都係去整容啦

好想屌

你又咪鍾意靚仔

你自信毒撚黎？
會唔會你醜樣冇人想埋你堆

連登仔咁狗公 係女都狗衝咖啦

我鍾意負能量
最好日日一齊希望世界末日,一睡不起
頂唔順就一齊EXIT

你條仔就正
可以今日屌JJ
聽日屌法拉
每日轉款
重可以屌埋黑鮑

所以唔想拖佢...

其實就算佢靚啲人都未必會想埋堆

豬扒就收皮la

駁唔到

其實正常樣以上嘅女仔先易追男 但後天可以改變好多 例如化妝 打扮 護膚
我身邊識d 女仔真係懶去減肥 但明明樣唔差 另外就係男女對正常樣嘅標準唔同

exactly

你識晒仲衰, 大部分男人會自悲
少部分果啲你遇唔到
你諗下係咪? 呢個年代講琴棋書畫, 如果對方唔係學過,
點同你溝通到

我自己都好中意可以變下個樣

屌下連登仔就痴線

原來你會屌自己

catgirl 都有人要，唔好放棄住

現實生活點會好似係連登咁鳩up大佬呀

呢個世界好少郎才女貌

多數一係好樣配一個柒樣

唔多唔少反映你本身嘅性格同思維

即係普遍嘅冇邏輯港女
現場梗係冇人笑你
因爲真人溝通尤其係女人，交流情緒多過內容

但係上到黎你講嘅野就冇邏輯冇說服力，好似癲狗咁吠

用假鳩

想寸人之前睇情楚啲唔係又柒咖啦

個樣係改善左 但本身唔靚點救都唔靚 除非整容

佢係樓主另一個人格，幻想緊人地唔同佢講野係因為自卑

無邏輯就唔識舉一反三用返呢到啲留言屌鳩連登仔啦
你最多話我冇證據證明我講既野 不過講樣點俾證明 除非我自爆
但連登反映我心入面諗咩係真 但至少我現實係nice既 不過有時真係幾閪會屌鳩人

調轉咪一樣

仲要覺得自己係舉一反三
邏輯謬誤1 屌鳩連登仔
你自己唔係連登仔咩？會員編號#199926？
你屌自己？

邏輯謬誤2

仆你個街完全係潑婦罵街嘅level

其他我唔捉啦，捉返上一個

連登仔(#199926月野免免)將平時溝唔到女嘅怨氣發洩喺樓主身上？

係咪咁？
否則真係唔知你指邊個，又冇證據

邏輯謬誤3

又係重覆以偏概全，無理指控

（部分）連登仔鐘意靚女
（其他）連登仔就唔可以笑樓主鐘意靚仔？

呢個(鐘意)又係唔係同一層面呢？
樓主嘅情況係暗戀喎

琴棋書呢個年代好common喎
定係你眼光狹窄咋 獻醜不如藏拙

唔肯修身 又如何齊家
近朱者赤 近墨者黑
你個環境係點 咪識返點樣嘅人囉
冇得怨

邏輯謬誤4

連登仔係一個個體？
得一種心態？

唔講邏輯啦，你應該有眼疾

打稻草人定鬧緊自己？

你係冧人既就算樣衰都唔會覺得佢醜

正常樣=中下
高學歷=ive/hd
高社會地位=白卡公屋
運動文藝=賭波睇av
child登仔睇得自己咁高

咁你收吓皮

話就話common
大把人唔識
更加多人識係只係識 被老母逼學
其實自己唔中意

你尾後果堆一大堆滑坡同人身攻擊就唔回應

最緊要大波

佢睇你唔到咁你有冇同佢揮揮手

咩叫大把人唔識
俾藉口合理化自己冇內涵冇條件但可以咁高要求 ？
宜家係樓豬講到自己好有内涵咁喎

男女都係，樣靚首先已經有入場卷。

唔靚你連嘗試既機會都無

你究竟係咪上腦定唔識字呀?
我邊隻字有話係我有無條件有無內涵又有高要求呀
唔識字咁返去讀多啲書先講野啦

乜你係樓豬
又要護主又要衝出嚟柒

上個po晌度99up無限上綱我都唔爆你
人地講緊咩都未明就晌度亂屈人
你中文科係咪攞1架

快啲爆我 好驚驚

我就係唔係樓主
發言亦唔係幫亦唔係反樓主
係無端端俾你晌度無限上綱呀
護主
返屋企啦護主

onL9

上個post係邊個post啊
快啲爆我

上個Po係講你亂人身攻擊個po

我夠一直𨳒緊樓主
你自己喺到對號入座惱羞成怒

講野完全0邏輯兼扭曲人地講野

本身諗住幫吓你 但靚仔就

你係話你唔係講樓主
究竟係人地惱羞成怒
定你用詞不當講野1999

即係邊個post啊
邊個comment人身攻擊啊
你瞓醒未
Quote嚟睇下

完全唔係支持唔係反對緊個Po
都要俾你屈到護主
仲惱羞成怒
閱讀理解真係有問題
on9仔

我又幾時講過我唔係屌緊樓豬
擘大你隻眼睇清楚先

我係未訓醒咁你係無醒過
無你咁L得閒
講咁耐仲要人quote返俾你睇
onL9

叫你prove啊 人身攻擊
邊到人身攻擊啊 睇過

句句都係囉
使唔使餵埋你食飯呀on9仔

係你擘大你隻眼睇清楚先呀"護主"

呢個世界仲有冇真愛